有無人擺返個太陽能念佛機去紀律暴徒宿舍

夠晒和平理性

導人向善

眾籌買返一百幾十部插係佢地屋企附近

push

邊到有

日頭充電，夜晚念佛
神不知鬼不覺

果陣讀書試過上堂播佛計機，最後有人話聽到有幻聽
南無~阿彌陀~佛~

麻煩大家入黎睇睇
防備黑社會 保護自己 人人有責
【香城Online】新自衛裝備解鎖

不停播林奠版

光復香港
時代革命

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

繼哈利路亞再黎新一輪淨化黑警

化解下班黑狗嘅淚氣

係暴徒宿舍 唔係紀律暴徒宿舍

提提大家：現時香港並沒有就光滋擾訂立法例